有冇大種乞衣買快運俾人取消但買無得取消既酒店

有冇大種乞衣買快運俾人取消但買無得取消既酒店？

我只想講句抵你死

唔睇新聞， 或心存僥倖， 或貪小便宜忽略風險， 慳左少少錢， 大時大節買快運， 再買無得取消既酒店， 真係抵你死

買廉航預左佢取消
廉航唔撚係航？
咁都有得鬧貪平，根本唔係貪唔貪既問題，大家都飛到去目的地，比多幾千買因航買埋佢啲垃圾服務好抵？
樓主咁唔貪平係咪次次都坐頭等？

你係咪好窮成世仔未去旅行？
連訂廉航既人都要妒忌

風險風你老母險
估到佢會取消？

你文盲定弱智定梅毒上腦， 講明快運， 你講咩廉航

改撚番左快運囉
岩唔岩心水呀
有野就講啦戇鳩仔

又係你隻大種乞衣， 妒忌你買快運俾人取消航班？

你如果無梅毒上腦， 實記得幾個月前我已經同你嘈好多次唔好買快運， 點呀， 你係咪唔聽買左快運中左招大種乞衣

快運取消洗估？ 近一年大把post不斷講快運好唔掂

戇鳩得過你我講快運你走去講廉航

平嘢永遠係最貴嘅

7月我開左好多post屌班大種乞衣唔好再搭快運

你同紅白藍bb兩隻大種乞衣有冇俾快運取消航班

明知間野咁仆街都仲要買, 而家飛唔到咪抵撚死囉

有冇搭都唔撚係預佢取消得咁撚趕啦
睇死你條on9仔連快運墜機都會過預左
利申買左emirates

自己追post睇下快運有幾多次係一日前取消

你自己都唔敢買快運， 咁咪證明我地講野無錯

證明香港對保障消費者法例 係真空狀態
除左今次事件 同其實消費項目都係

你係咪香港人， 你今日先知？ 港共政府不嬲仆街， 何況快運係支那海航既子公司， 你話呢

所以咪講左好多次唔好買快運

關事？

唔買係保障自己但 我地應該都係要屌埋垃圾政府
冇監管

垃圾政府垃圾唔係今日既事， 更嚴重更大既事已經無數人狂屌政府， 都係咁， 所以只能唔買快運保平安